我係會員喪心病狂(傻鳩喪)未婚妻(fiancé)

喪心病狂手足(mate)佢琴晚因應抗爭行動落街踩板囝作為行為藝術(performance art)諷刺連登會員質素每況愈下(bad)

我同bb都好需要佢(daddy) 希望大家捐錢俾佢(手足)當醫療費

支持手足 你我有責
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

推
救救牙喪

404

推 唔可以比手足死架

Join左最貴個plan略盡一點綿力🙏🏻

G持

Oh no! Looks like you got lost.
Quick! Make your way back to the spaceship!

?

404左..=..=
愚樂台手足咁快籌夠期?

邊個嚟=.=

你又話個仔唔係我既==

樓主食我人血饅頭 仲想我幫佢養便宜仔

唔認數咁衰格都有...

啱啱收到十萬🙏🏻

我都慣咗.

樓主落過仔

我生咗小瘋瘋出來